個個推狂舞派，唔記得咗仲有呢套？

一秒拳王
有周國賢有恆仔，兩個都好黃

星期六日優先場買爆佢

Push

幫你手推

腎仔, 支持你呀!

推

支持腎仔

恆仔拍戲唔睇好
佢前作爛到想割櫈

今之好咗好多
上集真係太TVB
尤其個結尾
今次令我諗起荷里活套《鐵甲鋼拳》
父子情、自我救贖、熱血運動
值得支持

今次好咗好多

優先場丫嘛

等3月正式上都未急
反而王宗堯個套尾水
未睇要去左先

噏耷戲有乜好推？

上年封院前一日睇咗

除左腎仔，仲有明禎B呢

點噏耷法呢有，講來聽下

睇囡

啱啱睇左，好正

良哥

ok?

周爸

我力推啊

推
等公映睇